佢打多次人/區鬥，會判即時入獄

大家千祈唔好挑釁佢

千祈唔好推，大家無仇無怨遮